同條女出去食飯真係失禮死人

食完主菜,侍應仔問要咩甜品,佢話：television

1/10 有待改善

我條女都係 同佢鋸扒 我要well done 佢話要good job

teletubbies

我淨是知食牛扒well done都是on9

電視蛋糕都未食過

恥笑開始

發現認真魔人

有咩問題

咁正確係咩？

呢個好笑

係

你仲好笑

我有個friend，去食pizza hut，佢未去已經係咁話要食心太軟，終於食完啲pizza，諗住叫心太軟
佢叫個waiter埋嚟：唔該要dessert 丫
個waiter 全部呀
我地成班坐到傻

?

個次我一時口快講錯姐，使唔使比你擺上網笑呀